二條日本妹，左定右靚D，身材正D?

二條日本妹，左定右靚D？

就咁睇，左

why not both

右for sure

佐佐波凌

橋本冇波

右面個件靚d得意d

是

Who

同一個人黎 呃我唔到既

直直波極

哇好難揀
一個肉地 一個長腿

右 橋本ありな

好似差唔多樣

影分身術

右

小妹

我鐘意左邊d片

做咩叫我

橋本有菜